有冇粉嶺華明撚

樓下做乜9 邊度燒

pish

好似聚興樓隔離間野燒

今日禮明個邊都有火警

包點先生/報紙檔?

嘩 原來一日兩單

今朝先禮明發生火警，透先在窗前見到到華明商場！

好似街市燒

落嚟相認

7架消防車